女仔會唔會鐘意男仔孝順??

聽自己老豆老母講野多過女朋友

最憎

898 好行唔送 孝順唔等於盲目服從

屋企嗰邊有冇錢先 有嘅咪忍耐吓

呢d唔係叫孝順係群腳仔

孝順當然好 但愚孝就不了

佢孝唔孝順對我嚟講完全唔重要

記得不推文呀

孝順實鐘意 媽寶就不了

好尷尬